新手結他JJ插沙一問 指板發出陣陣臭味點算好

前幾日彈冇嘢，跟住冇彈幾日，今日拎出嚟果陣聞到指板好臭應該點算好
p.s個結他袋有放防潮珠
另外想問點換弦綫 見到啲弦綫開始有鏽漬

結他之神打飛機姐 冇野既

鐵銹味？ 如果係我諗難搞d
我有一枝幾年前買落又係勁大鐵銹味
放左幾包竹碳入盒 到依家都係咁大陣味

唔似鏽味 似係啲木因為潮濕搞到霉撚咗嘅臭味

你個枝咩結他 平既不如換左佢 貴既就真係恭喜你

嘩乜搞到咁

唔識換弦應該都係買cheap結他

都千8蚊 我都唔知叫唔叫貴

唔識換都可以學換姐……

曬太陽 防潮包
碳包

曬太陽都有用㗎？我以為平時唔彈就收返入袋

疊單問埋 換新弦之前 可用檸檬油？

一野奶落去

推

你到底知唔知檸檬油有咩用

梳 睇錯之後
其實指板有白色裂痕就應該用 半年用一次應該ok
利申:新手 有錯勿屌

我諗你都係去二手區放比d傻仔 再買過枝啦

成班老屎忽
人地新手上黎問下野 又唔係冇禮貌
咁你都要窒下人
講你就講啦 到底知唔知